今日D女見到我張Enjoy卡就濕曬......

因為知我條J夠大

好笑呀 好撚好笑呀

多謝

其實Enjoy卡個Design幾型

嘴角向上揚咗半秒

細細條先係你嗰條

屌

你幾個就係
我係大J

樓主渣黑卡 我濕左
可否比你屌？

我唔屌男人

ARGH,, HAHHAHAHAHAHAHAHA

白金J

大極咪又係得張卡咁大

樓主好有創意 出名了
此帖必火
樓主成為連登大紅人

事實

按比例架麻傻仔

1:1？

1:100000000000000000000000
我係1

好威

平面J，好威威啊

識轉彎

作條J咁彎,射精個陣咪射返落自己度囉

恐怕呢個I字先係樓主
用放大鏡

得4,5cm貨仔就咪拎出來啦 笑到眼濕?

屌，忍唔住kit左聲

比我就要返張卡size算數
起碼仲可以放入到洞

做乜改自己個名叫Jerry 咁難聽

1係細果邊

我記得樓主係叫erry ho喎，佢冇j㗎嘛

假設張卡條J是5cm,樓主果條係x
x/5 = 1/100000000000000000000000
x = 1/20000000000000000000000
樓主納米j?

1:1000000000000000000

你班牙籤仔係到妒忌我J大
D女識貨咪得，見到我拎白金卡都知我有錢
加埋條J咁大
琴晚同5條女玩6p屌到啲女嘩嘩聲

咁你記得拎住張卡嚟屌女啦喎
免得啲女連你條J 喺邊都唔知啊

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

屌 我大學都有你尼張啦 廢卡黎

信用卡一般是長85.60毫米、寬53.98毫米、厚0.76毫米的塑膠卡片

加埋彎左果PART，6cm比多你

帛金卡都叫廢卡？
我幾百萬年薪申請

有邊個慘得過樓主條J細到要用張信用卡上面個J字出黎打飛機

條J幾長先為大?

有幾百個就唔申請呢張了

呢個𡃁仔大個應該幾型棍

長過大象

份人低調，冇計

屌成個post都係小學雞

:我好大架

:我大過你

:我大你兩倍呀！！！

:我係全宇宙無敵最大！！！

帛金卡都有得打J

我仲係用緊紅色嘅窮L

咁你就要學我上進啲啦

笑左

笑撚埋右

秒

我都有

利申：紅巴

我個張都係白金 但都係紅色

係enJoy卡

呢個先係最好笑

呢張信用額 多少？

not funny

我50萬到

咁咪即係細到睇唔到

完勝

好撚好笑啊屌你老味. jpg

你條J得張信用卡咁細？10CM都冇Wo